羊咩1234bb

我聽日就打去漁農處叫人捉走羊仔，拎佢去人就毀滅

順便捉埋你隻鳩象走

仲有幾個鐘先天光，要著草好著草啦